388港交所膠易哭喪區

各位買咗港膠所嘅Ching，咩價位有貨？

空倉，355左右入小注牛

估唔到竟然有人會買港膠所

358

跑贏咁多美股買佢有咩開題？

同你差唔多，360入咗小注牛

lm